其實咁多人問點解唔用TG/Line要用Signal

基本上唔使理PR嘅風向。而家香港人轉Signal，唔係因為佢特別好用，功能特別齊全。而係等於我哋象徵投票比愛好自由嘅一方。fb 點樣破壞言論自由大家都有目共睹。而家決心轉用signal其實就是為追度自由民主投下一票！

文不對題既
即係Line同tg唔係民主自由既一方？